##### IP-адрес: 169.254.61.200 (будет 192.168.1.62)
##### Порт: 4444

### Команды для управления МПН:
Название команды | Код в скрипте  
:--- | :---: |
Открыть правую дверь | 1 
Закрыть правую дверь | 2
Открыть левую дверь | 3
Закрыть левую дверь | 4
Включить фары | 5
Выключить фары | 6
Включить левый поворот | 7
Выключить левый поворот | 8
Включить правый поворот | 9
Выключить правый поворот | 10
Включить стоп-сигнал | 11
Выключить стоп-сигнал | 12
Включить освещение грузового отсека | 13
Выключить освещение грузового отсека | 14
Включить освещение кузова | 15
Выключить освещение кузова | 16
Открыть обе двери | 17
Закрыть обе двери | 18

### Запросы статусов состояния МПН:
Название команды | Код в скрипте  
:--- | :---: |
Состояние правой двери | 20
Состояние левой двери | 21
Состояние фар | 22
Состояние подсветки грузового отсека | 23
Состояние подсветки кузова | 24
Отправка невалидного пакета | 25